% !TeX spellcheck = pl_PL
\begin{titlepage}

\noindent
\begin{minipage}{0.19\textwidth}
\begin{flushleft}
\includegraphics[width=0.88\textwidth]{img/logo}
\end{flushleft}
\end{minipage}
\begin{minipage}[t][][t]{0.81\textwidth}
\begin{flushleft}
\vspace{-2\baselineskip}
\textbf{{\large Politechnika Łódzka}\\}
\vspace{\medskipamount}
\textbf{\large Wydział Fizyki Technicznej, Informatyki\\i~Matematyki Stosowanej}
\vspace{\medskipamount}\\
{\large Instytut Informatyki}\\
\end{flushleft}
\end{minipage}
\vspace{2.5cm}

\begin{center}
{\Large {Oleksandr Pankiv, 178972\\}}
\vspace{2cm}
{\huge{ {Modyfikacja reprezentacji danych\\ oraz algorytmów analizy grafów\\ w bibliotece Hoopl używanej przez\\[5pt] Glasgow Haskell Compiler}}}
\end{center}
\vspace{3cm}
\hfill
\begin{minipage}{.55\columnwidth}
Praca {inżynierska}\\
napisana pod kierunkiem\\
dr inż. Jana Stolarka
\end{minipage}
\vfill
\begin{center}
Łódź {2016}
\end{center}
\end{titlepage}
